屌唔好外判抗爭啦 消防做嘢唔使你教

係咁多，你鍾意罷工你就罷
你哋set 個日期，我公司嗰日就停工一日，係咁多

推

幫手推， we connect!

再推

推撚到黑警仆街含家鏟

我要罷工

唔好講我要罷工喇，講我會罷工！！

我1會罷工！

push